[震驚] 林丹手下敗將李宗偉確診患上鼻咽癌

大馬「拿督」李宗偉打完7月初的印尼公開賽後，因呼吸系統疾病而放棄世錦賽、亞運，也傳出他秘密來台治療的消息，近日來網路上瘋傳李宗偉其實是得到鼻咽癌三期，對此馬來西亞羽球協會發布最新消息，證實李宗偉確實罹患癌症，但僅屬於鼻咽癌初期，不是傳言進入第3期，不過李宗偉也因病將無限期停賽。

近日網路社群上瘋傳李宗偉罹患鼻咽癌3期的貼文，原本馬來西亞媒體《東方日報》曾向馬來西亞羽協會長求證，不過當時並沒有收到官方方面的回應。

不過最新消息指出，大馬羽協主席薩卡里亞（Datuk Seri Norza Zakaria）證實李宗偉的確罹患癌症，目前正在台灣尋求治療且恢復情況良好，並也有家人和親近的朋友陪伴；而根據診斷結果指出，李宗偉僅屬於鼻咽癌初期，並非外傳的進入第3期。

薩卡里亞説：「我代表李宗偉，感謝所有支持、和替他禱告的馬來西亞人們致謝，你們的支持是他的力量和勇氣的泉源。」他也表示，希望大家能給李宗偉和他家人一些隱私，「大馬羽協和李宗偉會隨時保持聯繫，我們將會為傳奇（李宗偉）提供任何協助。」

屌老母，關林丹乜事

等多D人知講緊邊個啫

樓主生癌死

祝你長命百歲, 但日日訓病牀比病魔折磨

拿督洗唔洗你介紹

無跟開真係未必記得佢個名

但輸比林丹就大部份人記得

咪臭係

佢仲撐緊

講事實都要撐？咩世界

佢係林丹手下敗將有咩問題

敗者為王<--就係講緊佢

屌你老母講到李宗偉無贏過林丹咁

無跟開真係未必記得佢個名

但啱啱屆奧運贏左林丹就大部份人記得

大賽黎講(世錦、奧運)就係2016年奧運四強一次

其餘佢真係輸哂

佢自己都有套敗者為王, 唔怕人講

反而你地咁玻璃心

林丹, 2屆奧運冠軍, 6屆世錦賽冠軍

李宗偉, 0屆奧運冠軍, 0屆世錦賽冠軍

係咪仲要搵野拗？

attention seeker detected
大家可以唔洗再理佢
你愈屌佢佢愈開心
已block

換轉林丹係手下敗將兼生鼻咽癌啲人應該就會有咁刻薄得咁刻薄

人地生癌你就講乜撚嘢林丹手下敗將
司馬昭之心啦小學雞樓主

被稱為「千年老二」的馬來西亞羽毛球好手李宗偉，早於2012年已曾出版自傳《敗者為王》，及後獲改編成勵志電影《李宗偉：敗者為王》並於今年3月首映，拿督更在電影中客串了45秒。李宗偉曾笑言︰「我只在電影中客串了一小部份，然後我明白到拍電影真的很辛苦，認真的，我寧願去訓練。」

李宗偉都睇開左,
反而呢到d傻仔

慘

請善用起底功能！！！

樓豬奶慣共

可能真係有人唔知李宗偉比林丹禁住砌足十幾年呢

好好笑？

祝樓主全家身體健康

係又點
你標題果句乜撚林丹手下敗將
寫出黎都係多鳩餘

無跟開都應該要記得啦
年年都係佢地隻抽
仲要無啦啦貶低人 可能佢有病唔關你事
你咁樣踩鳩佢合理咩
佢贏過邊個你又知唔知？
你撐林丹你事
但係你消費拿督有病黎抬高林丹會唔會鳩左少少？

咁<敗者為王>係咪又係李宗偉用黎抬高林丹

明顯係自嘲同埋勉勵緊自己啦 咁都要解釋？

佢咁勁,有咩可以自嘲？

樓主死個陣我地就可以話
垃圾、無教養既連登仔安詳離世

連登仔識唔識咩叫尊重
係咪要寫係法律上面先唔會做
真係好撚丟架

講到無撚野好講
上個連登post某個人既新聞都要講尊重,唔提得佢唔夠威水既事
笑撚左

只要法律上無講唔做得既野你都可以做
不過如果咁樣你用呢個標題好撚型好勁
我就真係覺得你連少少人性都無
人地生cancer係一個你提起佢係人地手下敗將既好時候？
小學生定初中生？
反省下啦唔該

講到法律、人性咁撚大,以為咩大件事
人地生cancer就唔提得佢係人手下敗將? 唔講以為習大大文字獄
咁你評價一個已死or有病既人記住唔好提任何佢唔夠威水既事,否則你就係無人性
最好仲要法律制裁你

樓豬好勁

咪話左無話唔比囉傻系
你睇報紙有無邊份個標題係寫明人地係手下敗將啊？
標題就係你篇文比人見到既第一句
就算唔係最重要 都係好重要既一部份
你真係只係提下就算？
你係咪當上連登既都係小學生

咁樣就叫習大大文字獄？
你會唔會對住你老母講屌你老母臭系？
你老母跟住鬧你你係咪會話佢習大大文字獄？
教你地d垃圾做人仲比人話

五毛狗祝你長病百歲百病纏身

第一, 我唔係賣報紙, 無傳媒責任,何況大把報紙有提過佢千年老二, 你係咪食哂佢？
第二, 我又唔係對住李宗偉, 唔係同佢打交道, 同你對住你老母屌佢老母無可比性

咁簡單既野都唔識分你就真係讀緊幼兒院

不如一句講哂,
「林丹手下敗將」呢個事實陳述踩親你條尾咪算囉
又法律又人性又尊重咁,
返去應徵左膠啦你班撚樣

你依家係寫係個標題到
我依家話你咁做好低質好無人性有問題？
點解要係人地生癌個陣開個咁既標題？
幸災樂禍？好型好威？
上連登就係安全網？講乜都唔使負責任？
識做人未？讀到小幾？

第二 根據你既邏輯
呢到既人都無同你打咩交道
所有人路過對住你爆曬粗鬧你
屌你都係好合理既事
你自己由第一頁睇翻有幾多人屌你啦傻系

善用起底功能

笑撚左 講唔過人話人左膠
就算無睇過羽毛球 唔係佢fans都覺得你好垃圾
想屌你都係我地自由

一句講哂, 話李宗偉係林丹手下敗將呢句野你想人負咩責任？

我話你係你老母個仔,洗唔洗負責任？

你仲痴線過d偽道德撚

擺句林丹手下敗將係topic做乜柒
乜撚野心態
比D專重好冇
打開羽毛球嘅都會欣賞 佩服李宗偉
以佢嘅技術 羽毛球四大天王之名當之無愧
特登加句咁嘅topic踩人 不知所謂

你知係自由就得啦

又法律又負責任又人性

你返去你老母個西到啦,地球好危險架

林丹乜水

同問，唔撚識，後面姓李嗰個反而聽過

屌你老母

成日笑鳩支那死人既連登仔叫人積口德

算啦此post已完
起完樓主底
樓主應該係現實生活中無乜朋友果類人
然後慘到要上黎連登呃負評博存在感
大家不要再留言了
假膠撚

毒巴搵到女同學未

以後都唔會搵到

好彩係初期而且已經治療
快d好番

個流料網民閂左fb

開post時起個標題打算入黎吸引下人注意 其實身為一個成年人係咪連尊重下人都咁難？定係樓主平時根本無朋友 生癌都無人理要上黎刷下存在感？咁我同你講你目的成功左啦屌你老母

支那丹點會唔識，祈願拿督早日康復

林丹乜水黎??王丹我就識

曲線抹黑林丹?
人哋識英雄重英雄
希望早日康復

Ching好波

好地地羽毛球選手都知講緊邊個啦，係都要林丹手下敗將

低質標題

咪係，不如話桃田賢斗手下敗將林丹

輸過比賽就比你件垃圾係度無限bin c

真係癈，講緊你改呢個題目

第3期wo

唔識打羽毛球唔好扮識野啦.
自從林丹改變打法 李宗偉球路上已經係睇住林丹黎食.
冠軍唔夠人多都係因為中間唔夠d新星砌/消磨太多體力, 兩個實力一樣,手咩下敗將,大家互有贏輸,奧運個場直情睇住林丹黎食.
到呢個水平已經係抽條簽抽得好唔好既問題.
桃田賢斗就真係有較高實力表現啦.

體力唔係實力一部份？
仲要賴簽運

你唔止唔識羽毛球
直頭係乜撚都唔識
單論兩個老野全盛期, 林丹贏多輸少, 淨計大賽直頭全部贏哂
呢個已經係歷史事實,咁都要拗你同共產黨改歷史有咩分別
而桃田一個廿幾歲後生仔同兩個老野比 on撚9

我剩係知2016奧運既安塞龍比chen屌打
但李要打林單打到無哂力第2日就要打龍

想問林丹係點改變打法

老左咪減少體力化打法囉
不過咪聽佢9 up啦
今年兩個人唯一一次對決一樣係林丹贏李宗偉
根本唔存在咩李宗偉打法已經食住林丹
反而林丹真係好似成世睇住李宗偉黎食咁

就係想聽下佢點講，睇下有幾識羽毛球

而根據診斷結果指出，李宗偉僅屬於鼻咽癌初期，並非外傳的進入第3期。

搞到無力打龍。。。
4強龍仲要打axelsen個時好廢

但真係唔係睇住黎食

差d 20比17輸番

想玩死佢咩

支那狗咁都要提一提自己主人

標題寫千年老二好過寫手下敗將。雖然輸多但始終有贏過林丹

李宗偉係大馬兩場直落贏桃田
林丹打桃田輸10-21 8-21

得罪講句李宗偉仲keep到好多球迷
林丹真係

今年全英林丹直落兩盤掃走李宗偉反而唔講？

幾識轉玩法喎你又

樓主做人應該無乜成就
簡單黎講即係從來無努力過去做事

努力過o既人好正常地識得尊重其他努力過o既人

出黎社會做下野,你就知你講d野幾撚幼稚

你同所有人互屌係常態?
你無正常 fd?
咁你o既圈子又真係幾悲哀

你up乜撚, 訓醒先好無
李宗偉係我既圈子？

咁即係你同 fd 笑鳩其他人係常態啦
段估你個人都唔會好得去邊.......

定係你做野真係咁大壓力........

運動界不嬲成敗論英雄
你隔離位個同事都唔會care你有無努力啦, 何況李宗偉對我黎講只係一個運動員
定係你做人一直活係媽媽比你既溫室到 唔比人講得你失敗

你好地地講林丹死對頭/林丹好基友唔得o既
係都要講林丹手下敗將

你退休o個陣人地整個晚宴, 一定要講你係 A 同事o既手下敗將/永遠墊 A 同事底
你又會點諗呀
返左咁多年工識唔識選字黎用呀屌你老尾

咁而家我係咪係李宗偉退休晚宴到講呀
唔係呀嘛
咁佢係咪林丹手下敗將呀
係呀嘛(敗者為王)
咁即係由頭到尾我搞到既只係你地既玻璃心囉,明未呀？

話我玻璃心, 不如話你偏幫林丹?
係就認左佢, 我就出返去

wiki有哂兩個人得過既冠軍,對賽成績等等
有得偏幫架咩？

你唔係偏幫係乜野?
點解你標題唔用 "出軌林丹"?

唔知點答你
你同人嘈既方法都幾似女人
明明爭論緊A呢件事,你突然間可以講B

你覺得 "手下敗將" 同 "出軌" 係 A 同 B
但 A 同 B 有個共通點
就係一樣係兩條友o既負面消息

真心, 你唔明o既話, 好易 hurt 到身邊o既人

唔好比樓主分散注意力得唔得 比翻啲尊重李宗偉

樓豬仲死撐

原本你想用誇張D既標題引起共鳴,
不過呢個題材你就用得唔岩喇

因為我地仲有最基本既人性

2008年之前只係一招overhead突擊殺球 搶網撲殺橫行羽毛球壇. 防守都未見係頂級. 同桃田未被禁賽前相似. 只係一味強攻,令到人地冇得唔起波比佢. (係人都知人地重殺完勾佢對角就轉守為攻啦,對住職業選手咁高速既重殺,勾對角? )

2008年後, 明顯係多左運用左網前搓網勾對角,加強防守回球等技術. 11年既世錦賽決賽 利用控球技術, 限制李宗偉回球路線.減少李宗偉個陣既進攻.(當時李宗偉正手殺直線/劈對角 林丹都頂唔住)

2013年後, 傷停左一年, 出返黎速度力量各項都弱左, 靠經驗 站位 預判去打. 對住李宗偉 諶龍都係要打防守控制,有機會先突擊殺一扳,唔同以前,以前對手一起高波 一定係點殺/重殺/劈吊.甚少好似呢家咁會壓平高球,落點吊波限制對方回球路線,從而預判對手下一球, 而依家既網前小球技術已經係頂級,手指假動作佢敢認第一,冇人認到第二.

唔好盲反啦

唔講林丹敗將真係唔知咩李宗瑞李宗偉李宗盛

林丹技術比李宗偉好dd. 但李宗偉力量速度都仲keep得住. 睇準林丹冇速度黎屈佢速, 嬴完結果打諶龍冇力. 對條龍個陣好多扳要進攻既時候冇進攻, 正常以佢水準起正手高波比佢就一定要跳搶高點 點殺落去再沖網前補殺. 佢當時又冇打到呢D進攻出黎. 明顯冇體力打殺上網(因為一球一定唔會殺得死諶龍,諶龍防守有狀態個陣真係世界一. 而且諶龍進攻唔強 李宗偉防佢去消秏體力較少. 選擇打防守亦都係賭諶龍狀態. 去到最尾幾分自己又心急多失誤.

安塞龍個陣都仲未發圍,仲未打出個種一起波比佢就點殺 跟下一扳搶網推/搓. 李宗偉對住未傷前既安塞龍球球都要打到條邊線落先至嬴到. 講真以佢地兩個目前黎比,論技術林丹好D ,但論速度力量李宗偉勁過林丹,.

樓主條5毛傻閪連手下敗將一詞都未理解得清楚, 李宗偉一次都未嬴過林丹先叫手下敗將. 都係個句,唔識打羽毛球唔好出黎柒啦. 唔係以前有打4個角 依家都有打4個角既波就代表打法冇變過. 睇球路,球既路線 預判 站位去分析出佢打法既改變. 樓主咁樣點做5毛. 大陸論壇都唔少有分柝林丹打法既轉變啦. 桃田咁年輕都轉變控球打法, 體力問題就要轉打法??

你可以話奧運亞軍
垃圾樓主

基本尊重都唔識
同垃圾諦聽一樣打份垃圾5毛工

喂你咁講真係攞黎柒 幫你唔到

好撚唔抵
4強打3號seed林
龍2號種子4強就打4號seed axelsen完全唔係個皮

屌你老母五毛狗

所以咪話籤運都佔左部份因素係到. 贏波都係需要d運氣. 但話人手下敗將就一d尊重都冇.
唔通林丹同你打 你每球波都痴網過贏左波 又話林丹係你手下敗將？

原來除咗樓主 依度好多留言都弱9智 講講吓樓主標題弱智其他人可以扯去話邊9個係林丹

仲即刻話樓主5毛狗

林丹都輸過畀李宗偉啦，柒唔切

林單次次打中國球手就直行直過 team order
李打中國球手人地就博老命
已經體力輸哂
仲要1日打一場唔似網球gs有得抖

原本一場夢幻對決，點知搞到滿城風雨。星期日嘅廣州羽毛球世錦賽男單決賽，大馬嘅李宗偉領先林丹一局時，賽會突然熄晒場館冷氣，連當時在場嘅港隊教練何一鳴都覺得好突然，佢話：「場館由有冷氣變冇冷氣，一定有影響，一係就開賽前熄冷氣，唔可以人知你唔知。」何一鳴暗示有人知道比賽期間熄冷氣的安排，另一人就收唔到風。

仲有主場優勢 好多屆大賽都係中國搞

不過
我唔明點解李次次去到關鍵時間都唔攻
博人打失
太怕輸就實輸
林單越關鍵波越敢沖
你怯就輸了

即使李宗偉依然未攞到世界冠軍, 但佢都係扲得最多超級賽冠軍既人
我個人尊重李宗偉多過林丹好多 特別係佢職業生涯較後期 背負住未為國家同個人攞過世界冠軍既壓力 依然保持極高水準 特別係近年連輸比AXELSEN同桃田之後 我都以為李宗偉無機會復仇 因為35歲對24歲 但佢可以係湯馬斯盃同羽聯復仇 真係無得唔服佢果種堅持同唔服輸

反而林丹 會揀對手打囉 睇得出佢出全力同養生波既分別 不過唔可以怪佢 佢咩都贏過哂 純粹想攞下積分 等機會再同李宗偉對決 都係大家球迷想再睇到既事 (仲有機會既話 )

係 特別係BWF同奧運對諶龍 R哂頭

奧運應該無力
世錦唔知咩事
仲要有次食藥比人dq
如果食藥個次贏左之後比人dq
就真係悲情到無倫

molamola
本身都就退休年紀

啲留言同佢生cancer一啲關係都無
連登而家真係低質到呢

全部係互屌人

而家係講緊你人格低劣呀樓主
識唔識中文呀？
你知唔知自己格好衰口好臭呀？

樓主收皮

山竹手下敗將樓主又黎開膠post

其實有咩問題？把口係人地到 換轉係蝗你地咪抵撚死呢樣個樣，一個二個神駒式正義

報應黎

樓豬真係戇鳩仔
興趣係俾人屌

估計佢九成退休
即係成個生涯一個世界冠軍都無

算啦
佢已經係人生贏家
攞唔攞到世界冠軍 都只係名義上
但佢係公認世界最頂尖之一啦

不過都希望辛杜同台妹唔會同佢一樣命運

辛度唔洗諗,見哂頂
戴資穎要睇狀態, 呢排好飄忽

BTW, 桃田又輸比金庭了, 吹捧果班小心炒車